(17：10)往尖沙咀方向有水炮車駛過

好撚多狂暴同狗車

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

小心呀
be water

Tui

CLS